［中聯辦］ 警告大家唔好掉雞蛋

唔好浪費食物呀

比佢地食咋

千祈唔好塗鴉

珍惜食物

真係唔好掉

不要玩食物

母雞生蛋好辛苦，唔好掉蛋

認真，唔好掉呀

雞蛋用嚟食，唔係用嚟掉，知冇？

唔好掉屎

唔好阿 雞蛋好食

中聯笨開始多人

中共愛面子，你地畀下面好喎

千其唔好掉野呀

我地好和平，唔掉野㗎

推

不要浪費食物

燒熟啲蛋漬易清啲

中聯辦地勢凶險，be water

係咪想激死阿爺呀

爽啊

唔好整爛啲cam
好貴㗎

我無野講

唔好整污糟,聽朝主任返工要講太陽照常升起㗎

[url][/url]

唔好整爆玻璃

爺你老x

大家記得宣傳係李力持叫大家去圍中聯辦的

玩食物係唔啱咖

生蛋會食壞人，炸完好味d

集氣攻入去

農夫好辛苦架，不要玩食物

唔好扔垃圾整到臭晒啊

七彩中聯辦

其實文宣可以開始做野
費事俾d支係外網到話我地係港獨
no judge 但會分散五大訴求